今日見到好多學生妹

好青春

你當d學生哥死？